光復香港，樓市爆破

大家認為十月單野有冇機會完？

樓市有沒有機會

新鴻基地產已經減價賣樓